利物浦今次真係逃過一劫

好彩巴塞專心西甲咋，唔係利記到時4強比巴塞一巴巴打落黎典算

好彩